火箭將夏登交易至網隊組三巨頭了

你應該話James又交易至Nets組3巨頭

湖人要換多件巨頭先夠數

宇母哥又話去湖人

Harden又係死攬住個波, 每場鳩射十幾球三分, 睇下Durant同Irving幾時頂唔浦

底薪ok

續左約啦

傻鳩brooklyn 唔要levert要葫蘇佬

source

清係咪弱智

拎榮縮換埋龜龜 一家團聚了

下要幾多個波先夠打

咁要埋西書真係齊腳, 仲有GREEN, 柏堅斯, S PERKINS 要復出

仲有屎忽路沙呢?

網隊FANS傾緊邊個會拎FMVP了

最快幾時有得落場打？

都係無防守

更衣室氣氛大師聚首一堂

咁籃網每場都要準備多一個波

榮仔失左蹤

幾時拎榮縮換西書？

爭波打的三巨頭
好睇

買飯王加259 vs FOJ
final都唔知連登仔撐邊隊好

減減個肚腩先啦